其實點先為止五毛?

喺連登標準黎講,
唔支持港獨=五毛=中共派黎挑撥離間
...
咁睇黎全香港既藍絲包括我老豆老母都係中共派落黎

唔支持港獨其實已經係五毛意識形態...

所以而家100%港人撐港獨

唔J游b的人

大獲啦你，諷刺d屈毛，遲早批鬥你